《四疊半神話大系》好睇到仆街

拉

跪拜湯淺

可以睇埋春宵苦短 少女前進吧

睇完會更加鍾意之前睇完去電影中心買咗張flyer

湯淺世界第一

有咩好睇

個敍事手法好好
一開始悶啲，但其實每個loop都透露多咗成個故事嘅全貌
去到最尾兩集一口氣串返起成個小津嘅溝女大計，配合埋主角決心脫毒，睇得好爽